痴拿媽痴，著到咁樣呢條女雞嚟架？

麻友呢期陣g味 我都頂唔順了

係 臭g

一個二個都露出原來面目

負皮左

成個大媽咁

第一張真係好似141相

成熟美
no141

熟麻油雞

似指壓場d 相

Wow 迷麻大隊長都咁

麻友係雞係公廁

好似謝文欣

呢個唔計得唔得

阿仙奴贏曼聯 開post話麻友係雞係公廁

25mk仔

no la
你反麻

(26/11) 麻友架純係雞係公廁係肉便器

卡勞無晒堆AC啦 咪再搵埋D新年舊post啦

not me

岩岩搵到張圖
開多個麻友係姬係公主post
我貼上嚟
阿勞既墨寶

yes 你表弟

麻友個齊蔭 唔係一般港女既齊蔭可以談及 D港女剪個齊蔭係為乜? 為靚? 為遮額頭D暗瘡? 膚淺! 麻友剪齊蔭 係為左證明比大家睇 佢既事業已經上軌 佢個齊蔭話比我地知 佢可以接受更多挑戰...

（找數） 係手臂寫麻友係雞係公廁係肉便器

1999

仲想等狗餅開多個十卜麻友既post

除左第一張都幾好, 雞有雞味

大家留心睇下麻友個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, 麻友雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

邊有波

紋？

第一張諗起yoyo d長

呢段嘢原文係咪你打

害羞的波唔係冇聽過下話中佬

成7 年前啦

ggggggggg

A09!

G

成班25

200 1q
加50中出

得我係迷麻

屌麻友閪啦